立場不同的好朋友們

我有幾個當左係一世既老友架啦,但係對送中條例呢件事上有唔同的立場同睇法.......真係令到呢段友誼出現裂痕,亦可能只係我單方面咁覺得,因為佢地比我既感覺係唔關心送中條例成件事.

有人可能會話我包容唔到同自己持不同價值觀和睇法既人,但佢地的態度真係令我心淡....
其中有認為6月9號同6月11,12號既遊行人士,示威者,以及抗爭者係激進分子,係暴徒,有人收左錢想搞亂香港既秩序,製造混亂,即使睇到黑警對示威者既暴行.
亦有認為不關自己事,即使對送中條例有微言,都唔會企出黎遊行,更莫論走到前線抗爭既怕事者.
又有係社交平台如常發佈開心去吃喝玩樂,旅行相片既好友,更加令我死心,我唔信佢對呢件事一無所知,但佢既不聞不問,足以令我想放棄維繫呢一段友誼.
與以上好友相識將近10年,本以為任何事都無法將呢段牽絆斬斷.............

即使明天孤身一人,我亦會上街發聲,反對惡法,反對香港警察濫用權力壓迫及使用過份武力傷害示威者!